[愛情]經常見到話女朋友唔係處,男朋友叫過雞.

經常見到有人開po話介意女朋友唔係處, 男朋友叫話雞乜乜柒柒, 咩都有.
老老豆豆, 其實呢D有咩值得好講.

如果你係介意你男/女朋友既過去, 就唔好再浪費彼此時間, 再努力寫都唔會寫到一個好既愛情故事, 應有既美好結局.

你愛既係現在既佢, 而唔係以前既佢, 如果佢肯同你坦白佢以前點點點唔好, 有過幾多個男朋友人,被人呃過蝦條, 又或者叫過幾多次雞, 你應該慶幸佢肯同你坦白, 因為佢真係愛你, 在乎你. 或者以前佢寂寞, 所以先帶眼識錯人; 或者以前佢空虛, 先去叫雞發洩下. 人有七情六慾, 人誰又無過呢?

如果你愛上一個人, 你沒有必要去介意佢以前點點點, 否則你唔係愛一個人, 而係想佔有一個人, 但愛情唔係邊個去佔有邊個. 如果你到依家仲介意緊你愛人既過去, 我敢講你地唔會有好結果, 因為大家都辛苦.

即使你知道佢過去既唔好, 請唔好掛係口邊, 因為說話可以好傷人. 如果你係愛現在既佢, 冇必要理佢既過去, 因為毫無意義.

但如果你男/女朋友俾帽你戴 ,或背住你叫雞食女,食腸,咁就另計啦.

願天下有情人可以有個美好的愛情故事.

sorry for 1999

利申:愛情和尚

和尚開po冇人理

1

咁我依家無女係咪可以去瘋狂叫雞

too long

咁你點解唔娶公廁？